{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010328",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158809?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 감포 클라우드9 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で、チェックアウトは12:00です。 入室人数の確認は、特殊客室を含むすべての客室で行われます。 オンドル家族ルームは最大4人まで利用可能で、追加入室人数は当日現地にて決済してください。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生した入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められる場合があり、お持ちでない場合は入室を拒否され、払い戻しもできません。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。 夜間時間にあまり騒音を発生させると退室措置が可能です。 客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 予約すると観光地案内の特典も受けられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "入室人数の確認はいつ行われますか？",
            "answer": "入室人数の確認は、特殊客室を含むすべての客室で行われます。"
        },
        {
            "question": "オンドル家族ルームの最大利用人数は何人ですか？",
            "answer": "オンドル家族ルームは最大4人まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "追加入室人数の決済はいつ行われますか？",
            "answer": "追加入室人数の決済は当日現地にて行われます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否についてはどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生した入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際、身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められる場合があり、お持ちでない場合は入室を拒否され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を発生させるとどうなりますか？",
            "answer": "夜間時間にあまり騒音を発生させると退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起きた場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約すると観光地案内の特典が受けられますか？",
            "answer": "予約すると観光地案内の特典も受けられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 484
    }
}